男裝背囊邊度買好？

買嚟俾細佬做生日禮，佢今年Year 1~

買到唔介意買番個，再帶部game boy 坐黨鐵時玩

背囊
背囊
背囊

下 識唔識架 一邊膊孭一邊手挽架喎

柏豪新春袋.jpg

下，我對袋既理解：

背囊(Backpack, Rucksack)：

雙肩帶，背包平衡地掛係背脊

斜孭袋 (Sling bag, messenger bag, gym bag)：

單肩帶，背包斜掛係背脊或腋下

未聽過有人叫斜孭袋做背囊

sor 估唔到你咁認真
我講緊將個袋打直背包平衡地掛係背脊咁孭住
我鳩嗡下

Gregory
MR